{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 다온풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は必ず守ってください。 また、未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は不可であり、ペットと一緒に入室することはできません。 個人の持ち物の紛失や破損については、ペンションは責任を負いません。 料理やバーベキューは客室内では禁止され、喫煙は室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 また、退室時に客室の整理およびゴミの分別を必ずお願いします。 客室利用料金は状況によって変動することがあり、予約状況は100%一致しないことがあります。 重複予約が発生する場合もあり、すでに決済された予約もキャンセルされる場合があります。 No-Showのご予約については払い戻しができず、払い戻しは営業日内のみ可能です。 ご予約及びご利用の際の注意事項により、キャンセル及び払い戻し要請は購入先のカスタマーセンターにお願いいたします。払い戻しは可能な場合のみ行われます。 案内事項を未熟知して発生した損害はお客様に帰属しますので、必ずご確認ください。 リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、予約不可の事由を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 予約の変更は可能ですが、一部の業者では変更できないか、手数料がかかる場合があります。 単純な心変わりによるキャンセルには手数料が適用され、最大人数を超えると入室できません。 レイトチェックインの場合は事前にご連絡をお願いします。 客室物品の破損や紛失の際は業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合は、ペットと一緒に入室できません。 当日ご予約後、当日のご利用は不可となることがありますので、事前確認が必要です。 未成年者のみ入室する場合は、入室及び払い戻しはできません。 使用しない予約の件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室で宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に客室の整理やゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時には客室の整理やゴミの分別をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "料理やバーベキューは客室内で禁止ですか？",
            "answer": "はい、料理やバーベキューは客室内では禁止されています。指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で禁止ですか？",
            "answer": "はい、喫煙は客室内では禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインやチェックアウトの時間は必ず守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、客室利用料金は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "No-Showの予約は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "No-Showの予約は払い戻しができません。払い戻しは営業日内のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しについてはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約のキャンセルや払い戻しについては、購入先のカスタマーセンターにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "案定事項を確認しないことで発生した損害は誰の責任ですか？",
            "answer": "案内事項を確認しなかったことで発生した損害はお客様の責任となります。"
        },
        {
            "question": "予約の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約の変更は可能ですが、一部の業者では変更できない場合や手数料がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインをする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "レイトチェックインをする場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室物品の破損や紛失の場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室物品の破損や紛失の場合は、業者基準で弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合は、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "当日の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "当日の予約や利用は不可となることがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみで入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者のみでの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "使用しない予約についての払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "使用しない予約についての払い戻しはできません。付帯施設やアメニティは状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージと実際の宿泊施設は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、業者のイメージと実際の宿泊施設は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 638,
        "QA": 855
    }
}